［召集］聽晚係鳩嗚一千日 八點至十一點半旺角見

響應集會現場既台上呼籲

今日有去既朋友
聽晚八至十一點半 旺角見
一齊振鳩興起香港經濟
我地有權過馬路
有權使用道路

記得帶多啲散銀
以備不時之需

唔好忘記班狗既所作所為

聽晚呀柒頭

五毛全日喺連登返工

推 唔好比佢沉
鳩嗚既宣傳係剛剛大約六點半先有
當時有唔少集會人已經走咗
唔知有件咁既事

( Show Blocked User - 宮脇咲良心少女 )

人手置頂 香港人注意事項

推

lm

需要你地

係咪真架，旺角邊到

唔係香港

幫推

要放工 不了

番完工唔洗訓？

鳩嗚不嬲都係周圍行架啦
睇下Facebook班導遊安排
總之聽晚一齊去跟團

咁都唔係「聽朝」要返工啦

唔係同一個黎

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
宮脇咲良心少女#116530

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

最鐘意行街街

嘩

唔緊要 重燃戰火

求介紹旺角好食既放題

樓上po無啦啦po五毛list
搞到我以為自己有咩事上榜

push

冇錯
以往你地屌鳩 鳩嗚團十點搞太夜
今次八點鐘搞 冇藉口唔黎啦

仲有我想問
會員Likln佢今日開post去現場報導 咁都上五毛榜
1000人瑞巴係咪應該更新下舊人
定係唔識分真假膠？

後生＞唔夠成熟
老＞老屎忽唔好霸住個位，比後生機會上位
窮＞肯定係無人請先搞政治cap水/貪議員份糧
有錢＞肯定收左美帝/中共錢
醜樣＞毒撚
靚仔靚女＞班支持者/選民肯定係用下體投票
和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

瘋狂購物

錯怪人瑞巴

想要咩就鳩咩

無人理?

留名先

呢個真係不了
同埋圍爐on9一齊？
利申 鳩嗚第一日有去

Pish

留名

發現樓主

細聲啲

台上面話八點
求奇啦
最緊要係人到

留意下係「LIKLN+」麻煩睇清楚啲唔好屈我

已經睇清楚翻啦上面幾頁
Sor

咁就好 叫做花咗少少心機整個list post出嚟比人插到母雷公咁甘

你搵證據放出嚟咪無人插你囉

千日慶典

其實宜家日日仲喺嗰個位宣傳嘅人係啲咩人嚟？係政黨定真係有班無名市民日日堅持落去呢？

你講亞皆老街果啲？

殺

收到可靠消息

今晚鳩嗚一千晚會設論壇

而且邀請唔少嘉賓 同將會提供小食

屌你老母中国人

所以大家唔好咁早去
食過放題或者火煱先
等晏啲班左膠講撚完野先去真。鳩嗚

分身？

姐係幾點

現場情況點?

大食會

做乜撚⋯

屌乜撚野大食會？

仲等我因為琴日下晝要返工嚟唔到一直愧疚
仲諗住今晚出現下 點知⋯

哈哈哈

好彩無出去

開party

聚下人

隻豬死得好冤枉